幫手。紀錄片題材

是咁的，我黎緊有個紀錄片project要係英國拍，但係我未念到題材，所以係到集氣
大家諗到有咩有趣嘅題材想睇係樓下comment

英國傳統食物係咪好難食

對香港關係歷史同睇法

樓主讀電影？

對的

想知英國人對中國人/香港人/亞洲人睇法 同識唔識分
聽人講同自己感受 歐美/外國人基本上係唔識分
但呢半年香港受到嘅國際關注多左 好多位(本土示威/外國示威/國際線，甚至而家肺炎搶口罩等等)都俾人睇到香港人同中國人唔同
加上香港係前英國殖民地呢個身份又帶返上黎
想知英國人會唔會識得分/變得扺觸/接受度高左

但樓主呢個project 拍俾邊個睇 係咪應該拍返啲同英國人本土意識有關係啲嘅？
Btw 黎緊想讀電影master 可以交流下

So sad
因為人數既問題，我自己開唔到一group而令到我唔能夠發起一個題材
依家入左人地個組，做producer

依個project 係for year 2 documentary project，個course 係film production

Sosad
你讀bachelor? 好唔好玩 難唔難入

係呀 我依家就覺得好玩，不過學唔學到野就好睇自己 唔係太難入

hey 集思廣益

我都好想去英國讀film master ， 你推薦邊間學校?